Ich bin Kyle und mein erster Satz ist: "Hey du Fett-Arsch" 
Eric: "was zum Teufel hast du dir dabei gedacht? Du weißt genau, dass ich eine Shellfish Allergie habe! Also was zur Hölle ist das für ein schwachsinniges Essen, das du mir da vorgesetzt hast? Wenn ich Krabbencocktail esse, werde ich sterben!"
Kyle: "Stell dich doch nicht so, du fette Sau. Es tut dir eh ganz gut mal abzuspecken. Wenn du so weiter machst, wirst wahrscheinlich nächstes Jahr schon deinen ersten Herzinfarkt haben." Eric: "Halt die Klappe, du kleiner Arschloch! Wenn ich will, dass du mir sagst, was ich essen soll, werde ich dir schon sagen! Also halt einfach deinen dummen Mund!"
Kyle: "ach, fick dich! Ach übrigens, ich geh morgen ins Casa Bonita mit Stan und ein paar anderen." Eric: "WAS? DU GEHST INS CASA BONITA UND LÄSST MICH ZUHAUSE! WIE KANNST DU DAS TUN KYLE?! WIR SIND FREUNDE!"
Kyle: "Ja, klar. Freunde. Du bist einfach nur ein fettes Arschloch, das mich ständig nervt. Weißt du was? Wenn du mir die Eier leckst, nehme ich dich morgen mit! Was sagst du dazu?" Eric: "Du bist so ein Arschloch, Kyle. Ich hasse dich so sehr."
- - -
[[Cartman]]